10.1 1815-1830有冇巴絲打喺黃大仙狗屋附近

10.1大約1815-1830喺黃大仙狗屋彩虹道對開有個黑衫絲打比狗拉左上狗車 架車最後冇駛入狗屋 而經由彩虹道往鑽石山方向離開 有冇巴絲打影到或者識得佢